{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_015734",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "죽도"
    },
    "text": "竹島 (죽도)\n慶尚南道統営市寒山面\n面積は0.666㎢で、海岸線の長さは3km、最高点は128mです。また、人口は1999年時点で105人です。この島は一般的には大島とも呼ばれています。統営港からは南東に4km、忠武観光ホテルからは2kmの距離に位置しています。以前はイ·スンシン将軍が壬辰倭乱の際に矢を作るために竹畑を作ったことから竹島と呼ばれています。その後、竹島は忠武観光ホテルに買収され、ホテルの宿泊客専用の海水浴場として開発されましたが、一般の人々も利用することができます。南の海岸にはゼブが発達しており、北の海岸には狭い平地が広がっており、竹島村もそこにあります。住民たちは農業と漁業を営んでいますが、現在は観光収入が主要な収入源となっています。広い砂浜には食堂やビーチパラソル、シャワー場などの設備が整っており、モーターボートや水上スキー、ボなどのアクティビティを楽しむことができます。そのため、多くの観光客が訪れます。統営市旅客船ターミナルからは1日2回の定期旅客船が運航されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "竹島はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "竹島は慶尚南道統営市寒山面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "竹島はどれくらいの面積を持っていますか？",
            "answer": "竹島は0.666㎢の面積を持っています。"
        },
        {
            "question": "竹島の海岸線の長さは何キロメートルですか？",
            "answer": "竹島の海岸線の長さは3kmです。"
        },
        {
            "question": "竹島の最高点の標高は何メートルですか？",
            "answer": "竹島の最高点の標高は128mです。"
        },
        {
            "question": "竹島の人口は1999年時点でいくつでしたか？",
            "answer": "竹島の人口は1999年時点で105人でした。"
        },
        {
            "question": "竹島は一般的にどのように呼ばれていますか？",
            "answer": "竹島は一般的に大島とも呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "竹島はどのホテルからの距離に位置していますか？",
            "answer": "竹島は統営港から南東に4km、忠武観光ホテルから2kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "竹島は何のために竹畑が作られたことからその名前が付けられましたか？",
            "answer": "竹島はイ・スンシン将軍が壬辰倭乱の際に矢を作るために竹畑を作ったことからその名前が付けられました。"
        },
        {
            "question": "竹島は誰に買収され、どのように開発されましたか？",
            "answer": "竹島は忠武観光ホテルに買収され、ホテルの宿泊客専用の海水浴場として開発されました。"
        },
        {
            "question": "竹島ではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "竹島ではモーターボートや水上スキー、ボートなどのアクティビティが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "竹島へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "竹島へは統営市旅客船ターミナルから1日2回の定期旅客船が運航されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 331,
        "QA": 411
    }
}